有無人知邊度仲有特價iphone xs max買？

之前見3 hk 有 但去到賣晒 有無人知邊度仲有依個價既機賣？

屌細力啲plz

推

同問邊到有特價8plus

連卡佛官網

先達大把

想要256/512 佢得64gb

caroxxell 大L把啦

我上過去睇 11 pro max 256gb 4千幾， 點可能咁平？ 同埋就選我撳要新機 啲人寫brand new 原來都係話用過

Amazon renew

嗰啲擺到明昆傻仔㗎啦....
你搵XS Max多數都二手㗎啦, 一係搵啲高分賣家試下

四千幾果啲可能android扮

去貨去得咁快

既商戶得唔得

我唔知有無睇錯 ，今朝好似有256， 一refresh 就無咗

先達唔知有無伏

買11 都唔會買xsmax啦

點解 我要max size 11 太貴 利申 窮

麻煩不推文回覆

因為Mon實質唔係差好多

廣角鏡比遠攝實用

電力比較長

A13比A12 效能好 而且 省電

求分析

巴打覺得xr 係咪好肉酸

推薦11，廣角鏡真係常用好多

買11喇 最抵屌

平極都唔及3hk

點會冇, 你估iphone好值錢咩
之前3都係賣4000幾 細機3899

11 pro max 256g 點樣四千幾

ok我錯

樓主去個邊間3搵？

柴灣 就係佢地貼出黎減價

仲諗住聽日去望下

唔係賣晒好耐啦咩 仲有貨?

說實話11pro真心唔撚掂 完全唔值咁貴
XS仲要比11pro弱雞
識揀一定係SE2

我要大部

幾個月前6999唔買? 而家先買

見到五千幾咁抵

轉iphone 係pes 打你地

2手5千幾貴了? 我係講緊全新機6999

一早要轉，AN機打pes

唔諗xr / 11？粒電真係好核

3hk 咪全新五千幾 512gb都係56xx

xr核？

我都唔太差啫

iphone最核係xr同11，出街用成日仲有電，而且好抵玩，xr 5000銀有256gb。唔鍾意粗邊lcd就無計。

Gogogogo

你出機之後記得買舊原裝18w快差同條線

see tg pm

師兄知邊到有？

我上星期去黃埔3hk 問都冇
邊度仲有？

就係無 ， 我識佢啫